［中大撚］有冇人覺得中大EMO好型

尤其是架綿羊仔

係中大蛇行曲折既山路奔馳，真係有幾分華dee既姿色，又不失拓海既技術

持續改進

emo?

d EMO成日係canteen食完飯唔執野